好掛住拍拖嘅感覺

想有人關心日日有人陪你傾計
得閒又同你去食好西，周圍行
夜晚嘅時候就去海旁坐低談心
可惜搵唔到個種感覺，又末遇上對的人

總有基會

男人老狗咪成個女人咁啦

要兩情相悅真係好難

樓主講嘅野 大部份朋友都做到架喎
搵朋友陪住先？

好似投入唔到一段新感情
無女個陣就日日呻，有個陣又投入唔到

咪係

無朋友

得男仔朋友

我囉

屌你咩陪你仲咁多嗲

真係好難，緣份嘅嘢

你係我男人

我認真㗎

係咪比此嘅關係同了解唔夠深，所以先投入唔到

我都認真

定係你根本係為拍而拍

你話FF嘅

一個女仔朋友都冇?

FF認真

無呀男校